[突發]喇沙今朝又有靜坐抗議

Source：

推！

依班學生係學校入面僅有既清泉

喇沙仔好野

真。名校仔

真名校

名校仔既差距中學已經開始咁大

香港既本來就係靠你地班00後

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

推到全港中學生都響應行動！

唔怪得啲家長死都要入喇沙
訓練到啲學生識思考

推

mo la mo la, 毅進繼入U之後又可以入名校

***轉發***

黎緊星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過。今次就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意

*但如果今次既遊行人數係少過上次103萬，港共政權就更加大條道理聲稱大家都轉向支持逃犯條例！*

無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！

推pish

Pish

輕輕一推

pish

G持

驚條毛咩
讀喇沙都知學校得個名
十個九個靠出面補習
最垃圾果個姓蕭
重有無教？